支那不滅體

好多人以為，支爆就係出事，但好多人忘記左支那不滅體